三個月後，歐洲一成人中毒，世界經濟會點

美國抗疫，歐洲佛系抗疫

咁人類係疫苗出現之前開唔開工好

唔駛3個月

三個月太樂觀了

到時就傳番大陸
之後中共封關制止疫情

歐豬今獲直頭係攬炒

7成下話

下個月就差唔多 ....

meanwhile... 英國：目標六個月內六成中毒

黃台仰隻身係德國
好擔心佢個人安全
希望佢一世平安

3個月 食懞左你啊？
個半月就得了 成個歐洲連英國淪陷

而家真係要睇下美國佬有咩招數